好想做PR

大學畢業不過唔係讀marketing related既科，
好想入行做PR/ event management 既工
有無咩途徑？

樣靚

去酒樓

好撚辛苦

讀PR 但唔知點入行

個啲叫高級雞

真心問，因為晚晚睇珠光寶氣
Sylvia份工好似幾正

On call 36 d 醫生直頭冇野做啦

巴打讀邊間？

做娛樂圈PR好難入行

利申: 晚晚追緊珠光寶氣

照send email 去in

真心講，你最好做幾年記者先，了解下傳媒行業點運作同埋記者要啲乜野稿（順道識下啲記者，第時有野可以搵佢地幫手），而且必須要熟social media生態同點運作，如果唔係通常都無乜好運行